当我得到这个机会时，我非常高兴，因为他是一个有趣的角色。 克里斯托弗·普卢默的新剧《离开》和不同的表演形式|radmarya | 2020年9月16日|财富 
 在准备扮演这个扭曲的角色时，保尔森仔细研究了小说和电影，甚至借鉴了电影中的一些动作。 2020年9月16日，《瑞秋》将回归经典电影反派布莱恩·t·卡尼 
 例如，吉娜·戴维斯媒体性别研究所最近的一项调查发现，2019年戛纳狮子节广告中38%的角色是有色人种，而根据最早的数据，2006年这一比例为26%。 今天电视广告中阴险的种族主义|Sarah Todd | 2020年9月13日|Quartz 
 虽然对于视频标题，我们没有太多的角色，但视频描述字段允许更多的角色，所以要充分利用这些角色。 如何让您的YouTube视频出现在谷歌的视频旋转木马|安Smarty | 2020年9月11日|搜索引擎手表 
 在过去13年里，会说话的女性角色只略微增加了，2019年达到34%。 研究表明，尽管去年取得了一些进展，好莱坞仍然存在包容问题 
 塔拉吉设法在她的角色中给母亲带来了同样程度的真实。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 我仍然觉得创造一个角色并让这个角色唱这首歌是一个非常有用的方法。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 你基本上扮演了每一个独裁者或疯狂的角色，从卡扎菲、艾哈迈迪内贾德到本拉登。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 粉丝们已经看过我们所有的小品了，所以我们想给他们一些关于每个角色更深层次的东西。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 忘掉那些愚蠢的“玩球游戏”吧; 它们“对身体来说太暴力了，也没有在心灵上留下任何印记”。 忘记的决议; 尝试一些宣言|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽 
 因此，我把它作为一个格言，谁想要一个骄傲的人的性格应该隐藏他的虚荣心。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 这是性格的发展，是理智和精神的胜利，我一直在努力表达。” 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 她从来没有意识到，她自己性格中的矜持与这件事有很大关系，也许是一切关系。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 梅萨敦促国王派一个新的总督，并就应该派去的总督的性格给出了他的建议。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 这双紧锁的眉毛之间有几条奇特的纹路，使这张令人生畏的肉欲的脸显得凶狠。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军